個個話GTA勇武rb抗爭唔再work，入嚟教你GTA新玩法

如果你係唔怕犧牲甚至喪命嘅玩家：
呢類人打機唔多遇到，例如冇咩財產 家庭 朋友 拍拖包袱嘅人
如果你係 可以

1.行刺 (講緊gta)
向狗做太本大利小 最好向政要做 (講緊gta)
不過請你有最周詳嘅計劃同踩線 先至去做 最小化失手機會 (講緊gta)
事成即刻旅行 或者甚至自殉 (講緊gta)

2. 車 (講緊gta)
除咗接送 打機好少見有車階層用車抗爭 (講緊gta)
我相信好多人識揸車甚至偷車 不過冇車 好似暴大校巴玩家咁 (講緊gta)
如果你唔怕 可以用車 (講緊gta)

如果你係唔打算犧牲同喪命嘅玩家：
呢類人係打機見得最多嘅人

3. 投射器 (講緊gta)
而家最重要就係投射器
基本概念就係 任何可以綁繫嘅嘢 + 橡筋 (講緊gta)
例如：木方＋健身帶 (講緊gta)
水喉 + 健身帶 (講緊gta)
欄杆＋健身帶 (講緊gta)
鐵馬＋健身帶 (講緊gta)
健身帶可以自己帶 綁繫物可以入場先搵 (講緊gta)
勇武戰中RB唔再合用 而家應該要大規模用遠程嘢 hit and run (講緊gta)
同埋而家打機 特別係帶文具 唔應該開波先入場 而應該一朝早甚至前一日入場 並且霸定唐樓 商場 屋邨嘅高處 免得俾popo搜身入唔到場 (講緊gta)
整投射器嘅方法睇tg channel阿囝搵老豆老母 hashtag #投石器 (佢仲有其他魔法) (講緊gta)

4. 新式rb (講緊gta)
比雜物更有用嘅rb係著普通裝扮 企跳自殺 絕對本小利大 (講緊gta)
如果要堵路 好似隔離po咁講 去高速公路同隧道先有效 (講緊gta)

希望大家玩gta玩得愉快啦